日本人被狗咬 日方已出聲

【Now新聞台】日本政府證實，一名到香港旅遊的日本大學生在理工大學附近被捕，當局會盡最大努力爭取他早日獲釋。

內閣官房長官菅義偉指，這名大學生是在前日被捕，日本駐港總領事館人員已經與他會面，他並無受傷，身體狀況良好。

共同社引述消息報道，被捕的21歲男子井田光就讀東京農業大學。

外相茂木敏充說香港的緊張局勢已經持續了一段時間，非常令人憂慮，希望相關人士能夠自制和透過對話和平協商，日本政府期待事件早日落幕，香港安全能夠得到保障。

日本名古屋市本周稍後會主辦二十國集團外長會議，茂木敏充說屆時將會向中國外長王毅表達對香港事態的關切。

得罪曬全世界咪好囉

屌
口交部都當你無到架啦
日本仲未明自己揸住個大好粒既狗春袋
直接禁止狗隻入其家屬入境

佢地好憎架仔 一定打撚左先 等你日本侵華咁開心？

之前拉咗嗰2個鬼佬呢??

快啲派兵啦

黑警唔讀書, 英文又唔識多隻字, 更何況日文..... 佢地好妒忌, 食唔到日本妹~~~

垃圾德國得世柒先會吹捧

德國出聲未

狗乸愛日本濕平

達哥說已經觀察香港的緊張局勢已經持續了一段時間

肥婆含緊支那撚

睇怕佢下次會入唔到境

定係人地唔再嚟香港

條友真係慘，去完迪士尼樂園之後被人捉咗

他並無受傷

關注中

班狗聽到唔係廣東話即刻鳩縮啦

取消特區護照免簽

濫捕

條腰挺得直d
講野大聲返d
如果唔係支那狗係聽唔到架